今晚係真。End game, 全部勇武小隊係哂poly

如果勇武全滅既 場運動已經輸左

和理非想救理大?
不妨睇一睇

唔會輸 佢地無左 仲有千千萬萬個

如果你宜家坐響屋企唔知做咩，又過唔到去救手足。
請每一個宜家即刻打呢段template比蔡英文，炸爆佢嘅fb同email，記住，呢場有可能系人道浩劫！

蔡總統：

香港自六月起，烽煙不絕。台港同氣連枝，一直為香港發聲，港人不勝銘感。

自十一月起，香港警察多次進入校園，中大二號橋之戰更是令無數港人徹夜難眠。今天（17/11），港警包圍香港理工大學，示威者退無可退，展現『不自由，無寧死』的精神。

入夜，數百示威者仍身在理工校園，被重重圍困。此情此景，如八九年的中國，六四事件正在重現。

我們已退無可退，為了避免人道災難的重現，懇請蔡總統向國際及港府施以壓力，台港並肩，共度劫難。

鈞鑒

頭先羅湖站話有人破壞上水路軌，趕晒人落車
有百幾人唔肯落車
如果勇武係晒入面上水邊個破壞
劇本唔岩喎

警世

無論今日結果係點，運動都未輸

大部分勇武都係和理非進化，全部係比暴行迫出黎，只係差在進化速度

5個月黎最大優勢係因為冇大台，狗拉唔曬，同樣，無論今日定以後都唔會有大台

狗提出的核心示威者概念係不存在的

香港人，散水認輸就係衰比對家睇，唔係要咁柒啊？

樓主分化狗